發覺英超下游球隊嘅球迷，條女都應該係豬閪

係香港地，鐘意啲降班馬
我諗佢地嘅眼光同要求都好低
所以條女應該都係暴龍級

利申：見過唔少